係咪我問題?點解我覺得2001 太空漫遊好悶?

又話咩影史最偉大科幻片 好悶喎
又冇咩對白 節奏又慢 D畫面仲係咁旋轉 訓唔着睇啱哂

睇開咩戲?

唔係你問題，係時代問題，
我哋太習慣而家既戲既節奏

咩都睇
同樣係太空片,Interstellar Gravity Apollo13 呢D我又幾鐘意喎

但係我覺得Godfather好睇喎又

兩套既表達方式同目標都唔一樣

冇問題
你應該鍾意睇商業片
容易消化嗰啲

2001節奏係比較慢同要思考
唔係大眾化電影

呢啲商業咁撚多

因為你用緊依家個時代睇返舊時既野

可能係

其實又唔係嘅，本身2001個節奏都慢

2001 本身係悶, 當年D人都睇到一舊雲
佢果隻經典唔係STAR WARS 果種
係超越時代同思維果種經典, 而呢類戲經得起時間洗禮
經唔起觀眾姐

個陣一出啲人都覺得悶
利申：有幸去睇首映，之後睇咗5次

想了解下2001有幾偉大
其實可以搵佢啲製作特輯黎睇下
留意下滾筒拍攝同空姐飛筆嗰度
當年係冇電腦特技係好難拍到咁

因為好多套戲當年mind-blowing 情節，已經俾人用過無數次

所有人都不知不覺睇過，再入場睇就唔mind-blowing

另外套戲既慢節奏係想俾人感受宇宙既尺度

欣賞太空站設計好正wor

好似話係用大玻璃痴住支筆

Barbarella都係用玻璃 啲創意

巴打你幾大

睇親都訓,勁過安眠藥,未試過完整咁睇曬

72

同意好撚悶
可能當年咁拍好突破之類掛

Me睇唔明

發條橙，閃靈而家睇返都覺得好精彩

Ending好正喎